你投胎想生存喺古代、20世紀、現代定未來呢？

古代，空氣好，冇乜化學物質污染，冇乜科技嘢，生活簡單，冇乜娛樂，得閒耕吓田，資源唔多，好難先可以讀書，但早死

20世紀，有少量科技嘢，但啲嘢好多都重係大大嚿，娛樂多數睇電視，通訊方面唔多方便，資料數據好難拎到手，要煲水沖涼，可能連儲水式電熱水爐都重未有，高樓大廈都唔太多，讀書就真係拎住本書讀

現代，醫療方面算唔錯，可以去到70至80歲，好多娛樂，得閒睇吓片上吓網睇吓書whatsapp telegram Facebook twitter 高登連登，好多嘢進步方便咗，好似有石油氣熱水爐之類，又有手機電腦平板電腦，但污染開始嚴重

未來，未知之數，未知將來環境如何，唔知適唔適合生活

你有田咪係
無田屎都無得你食

緊係做2020香港年青人，
打倒全球極權國家，
共德、廢英，弱法，奸俄，霸美，
好玩過世紀帝國

古代 感冒都可以攞你命

古代三十歲算長命

我揀現代，有冇未來都未知

唔出生得唔得唔想再respawn

唔同地方都差好遠啦
香港2019既既學生同其他地方既學生都差好遠